(09/11) 男教師涉姦醉酒女幼師 陪審團退庭商議

27歲男教師於3年前在一次唱K聚會認識一名幼稚園女教師X後，疑趁對方酒醉藉詞送她回家，卻把她帶到同屋苑另一單位，涉嫌將她強姦，奪去其初夜。男教師早前否認一項強姦罪，陪審團於今早(9日)約10時35分開始退庭商議裁決。

控罪指被告鄧庚濤於2014年9月27日，在筲箕灣一個單位強姦女事主X。

男win？

老屈強姦？
男無罪條女會唔會比人告

等緊結果

可唔可以告佢誹謗

留名睇告番轉頭

LM

陪審團男女比例幾多先

等睇有陪審團退出

幾時起到底 有哂名

女權人士將全面進場

其中一個係男事主

要召喚你最愛既柴田

之前噤多單勞資糾紛，有幾多單係入到？

唉，這單就真係勞資糾紛

要貼就貼個臭西女事主啦仆街

啱啊

冇名

分分鐘罪成

件事過左幾耐先報警?

兩年

奪去其初夜

咩情況？六個鐘啦

係囉 我係咁睇都未有

照咁睇，陪審團應該傾唔掂數

解散重選

男教師涉姦女幼師 陪審團未達裁決明早續議
11月09日(四) 19:09更新 10:39建立

27歲男教師於3年前在一次唱K聚會認識一名幼稚園女教師X後，疑趁對方酒醉藉詞送她回家，卻把她帶到同屋苑另一單位，涉嫌將她強姦，奪去其初夜。男教師早前否認一項強姦罪，4女3男陪審團於今早(9日)約10時35分開始退庭商議，至晚上7時仍未達成裁決，法官指示他們休息，至明早9時半才繼續商討。

控罪指被告鄧庚濤於2014年9月27日，在筲箕灣一個單位強姦女事主X。

聽朝

咁多女人唔怪得之

即係而家4：3,只要有一個男既改變主意就搞掂

真係仆街, 睇證據疑點利益歸被告點都唔夠料入, 4個女人

但其實睇被告既自辯，都解釋得好牽強

3年前

又有相二人親暱, 又有人證明事主走果陣冇醉, 咁都入到真係冇天理

疑點利益應該歸於被告

法官應該要引導下班陪審團, 有某種性別人仕去到呢d位就感情用事唔用邏輯思考

女人幫女人

4女3男 rip

至少要6比2大比數, 所以3男只要堅找最多都係解散重選

如果男陪審員係毒撚
唔抵得男教畜有女屌

投咗罪成....

憑乜自入為主啲女陪審員唔會冷靜理智分析作出公平合理裁決？
女人唔一定盲目幫返女人
當某單嘢個男真係有做而男陪審員判佢無罪
你又會點可憐個女事主？

呢單嘢摸大脾影相係有啲疑點
但 no means no
個女可以肯 hand job blow job 唔想真做都會算強姦
個女仔有喺清醒情況下畀 consent
都係強姦
如果個男真係趁個女仔面未得consent
都係強姦

做乜咁話啲男人

3年後先報警
俾人老強會等咁撚耐咩
好明顯係現任男朋友介意 嘈左一獲
條女想證明自己好純 唔係雞先報警
港女真係雞黎
成日老屈

咁撚樣都告得入就仆街啦

4女3男

庭內庭都係佢既人，邊有得玩

3年後報警本身都應該疑點利益歸於被告
因為冇哂現場證供根本口同鼻拗

都冇人講過每個陪審員個意見係點
連登仔就先入為主話女人一定投女人

比連登仔做陪審員真係大鳩獲
乜都唔清楚就一口咬定女人幫女人

咪係
唔知啲乜人唔理智
萬一判無罪應該要開po binc 呢班父權撚

辯方提既疑點有證據支持, 而你所講響房入面no means no既得番事主同被告, 而控方冇其他證據支持呢個講法, 由day 1 事主話自己醉到咩都唔記得, 然後又話記得一部份到最後有人指證女方係清醒咁走, 事主既證供已經唔可靠, 以上既就係理性邏輯, 紅字果段野響呢單case入面只係廢話, 因為冇證據

因為有d人幾個星期前見到「15歲少女指控堂舅父強姦 全男班陪審團未能達大比數裁決遭解散」就大大聲屌男人幫男人囉

屌 香港啲女人都無腦
肯撚定唔理三七廿一都幫女人啦
一個無辜嘅人就比班仆街陪審團破壞左個人生

例子？
即係你同嗰啲人一般見識

客觀嘅講法係, 控方除左女事主口供外, 無任何證據
如果單以一個人口供就去判有罪, 真係食得屎

全男班都可以話男人幫男人
如果係就可以達成大比數裁決啦
就係因為兩邊都無大比數支持先要解散

咁認真同個癲雞解釋做咩呀

講真咁都得其實無屌過都可以照屈

師兄心水清

不過唔只連登, 去番蘋果/日月神報facebook睇當日d comment就知女權至上一見「全男班」三隻字已經triggered

肥美點入強姦
仲要極似想屈錢

如果咁都判得入, 以後有女性朋友飲醉都唔可以埋佢身,
就算帶佢去休息都有好大風險

咁就仆街啦，大家小心

得罪講句如果個男一開始否認佢地發生過性行為, 控方連呢樣都證明唔到

冇, 我示範緊咩野叫理性分析姐

誠實嘅下場就係好易出事

問題係咪 consensual sex 啫

即係換著係你你會講大話？

被告認左有發生過性行為, 咁下一步當然係自唔自願, 不過呢個咪就係成件案最大既疑點囉

香港行普通法, 單方面冇證據支持既指控就理應係not guilty, that's all

被告嘅答辯 證人嘅可信性都係考慮之一

屌你老母最尾果段全部幻想，
仲話女人唔偏幫

好啦我Quote多次自己段野

//辯方提既疑點有證據支持, 而你所講響房入面no means no既得番事主同被告, 而控方冇其他證據支持呢個講法, 由day 1 事主話自己醉到咩都唔記得, 然後又話記得一部份到最後有人指證女方係清醒咁走, 事主既證供已經唔可靠, 以上既就係理性邏輯, 紅字果段野響呢單case入面只係廢話, 因為冇證據//

響庭上邊個證人可信

易出事同會唔會講大話係無直接關係

講係 generic case
爭議點係個女仔有冇清醒地畀 consent

除左被告, 最主要係控告呀, 香港係無罪假定,
控方都提唔出足夠嘅證據去控告

女仔唔反對亦無贊成, 事後咪任佢講

依家控方響爭議點上面冇證據支持呀嘛

保護婦儒條例

女人感性
男人理性

呢d咁淺嘅嘢仲使唔使解釋呀

呢個就係陪審團既作用
好似前排單收數佬姦道姑，陪審團就信個收數佬,呢單野，可能就會偏向相信個老師

其實法官可以引導多D, 好似煲呔單CASE咁

但係引導太多就好易變成偏幫

其實呢樣真係好簡單, 而且冇話感性D定理性D好各有長短

只係響興起既女權面前你話女性感性男人理性就會話你性別歧視

但去到要感性既場合呢女人就會話「喂女人感性過男人係常識下話」

所以「平」權, 有著數就男女有別, 冇著數就性別歧視, that's all

見過有單非禮案掂左一下屎忽就判左罪成，個老師話唔知自己有冇掂過，可能唔小心掂到，但最後都判左罪成。
法官都係人，見到個女人喊到閪咁，可能法官都傾向相信個女人

啱呀 而呢單case呢個爭議點控方無證據
反而辯方有些少人證證供支持
疑點利益歸被告
所以呢單case呢個爭議點已經唔洗爭議

其實好撚慘, 當搭地鐵人多dup一dup hi中, 就咁係咁先

重申同強調疑點利益歸於被告既個大主題應該都ok既

但你諗下辯方所謂既證據只係一張相，同埋辯方開始既時話問個女人果日扑野做齊側身插入，女上男下既姿勢，正常第一次扑野有咩可能識咁多

咁正常如果你唔認罪，無論自己有無做過你都係咁講架啦

人證證明事主走果陣好清醒, 同事主自稱醉到不醒人事, 呢個先最關鍵

咁陪審團可以懷疑個男人想幫佢個朋友先咁講架嘛

所以講到最尾，呢d非禮／強姦案好多時係冇證據既情況之下，都係睇個官／陪審團信邊個

關日華又指，他於去年更換電話翻看手機的相片時，發現當晚拍下的照片，當中包括被告鄧庚濤和X的合照，令他記起兩人當晚「膊頭黐膊頭、大脾黐大脾」，而案發前一星期，他曾和X晚飯，X也飲醉酒並伏在枱上，要別人送返家。

個友人應該係common friend, 事發前已經識X

但係都有機會 關 同 鄧 係認識, 段新聞無講呢野樣

都係, 新聞已知既係事主既被告事前唔識, 關同事主事前識, (可能) 關同被告事前識

咁樣的話陪審團憑咩懷疑關偏幫被告

拿唔好講咩「梗係男人幫男人」

歡迎來到連登法庭

駁乜撚嘢，由佢地判，贏咗輸左又點

咁你cap定圖都得喇

所有女人都係雞 唔駛審

咁罪成可以鞭邊個?

上面咁多字自己睇啦好冇, 唔好掉底一句冇營養既廢話出黎ok?

之前都好似有幾單風化新聞係關老師事
呀sir性騷擾小學生 許副校事件 第三者墮胎之後滋擾兩公婆
再加埋最近個單 破處強姦案 第一次見面就上床

依家啲老師都唔知做乜鳩 就當今次唔係強姦
男女雙方都係周圍劈K 第一次見就挨身挨勢加ONS嘅人
仲MK過自己教緊個班學生
希望啲好學生唔好盡信佢哋係好人 會真心想作育英才
根本全部都只係翻學就大聲夾惡扮正人君子鬧學生
一收工就諗下邊個女學生好J 今晚去邊度劈k同食女ONS
仲衰過唔係從事教育事業嘅人 圈子亂到癲
成班都教畜嚟

告得入嘅話咪仆得街
即係比signal香港男仔以後扑女前要點做黎保障自己唔會喺證據不足嘅情況下比人告強姦

重點係舉證不足入到條刑事罪

唔識唔好扮識啦

直頭要拍片 , 唔係個女既都可以事後話冇CONSENT

兩個都係老師

高登話女仔出夜街有危險要自己小咁男仔小心啲唔扑咪解決咗囉

講緊點為之 consensual sex
留名學嘢

証明到冇醉點趁醉強姦

之後有冇喺男方屋企再飲過任何嘢？

事主份口供好似話迷糊間比被告帶返屋企

係法庭邊度有人講真話
人係法庭只會講d好似事實既大話既姐
事實係點根本無人知，法庭既裁決先係事實
大家都係利用法庭製造一d有利自己既事實咋嘛
呢d都唔係第一日既事啦

所以其實應該學美國本個grant jury, 係佢提出檢控之前screen一次先

理性啲講，我諗你呢個問題就係暗示左你有既定立場去討論呢件事。
係我地呢個stage, 大家知既資訊得咁多，我諗唔到你呢條問題用意係乜。
我地又唔係事主，又冇裝cam係個單位，其實你呢個問題係問緊空氣？

呢條問題應該係雙方律師問事主，我完全唔明白你係到憑空氣去質疑個事情發生經過有乜意思？只係突顯左你根本有既定立場，就係條女俾人姦左，就算佢係講大話話自既醉左，其實清醒咁走跟佢返去，都可以只接受kiss, 拖手仔，或者hj bj, 只要唔同意佢入個窿，都係強姦。

其實你呢個logic就等於阿媽係女人一樣，一啲意思都冇。其實其它證據都係晒鳩氣，公道啲講句，有親匿相片，亦唔代表條女肯俾佢屌。同樣地，而就算條女意識模糊（模糊並唔係講昏迷），亦唔代表佢當時完全無俾過任何consent佢屌。

你不斷重覆講咩叫強姦，其實無意義。因為事發經過無人知，大家只係知佢兩個返左去，共處一室之後扑左野，that's all。

依家成件事根本得兩件事要搞清楚。
1. 條女話自已醉，但證人話佢清醒。到底係邊個講大話，直接影響其證供可信性。
2. 如果條女清醒，有冇爭扎既痕跡。如果強姦係張開雙腳就咁俾人屌又冇爭扎，真係講唔通，除非佢話條仔拎刀行住佢逼佢就範，但證供上見有。

企硬呀要

屌，咁以記扑野前記得要簽陰道性交同意書

巴打你都係慳番啖氣
同女人講道理

嗰4個女陪審係咪盲目幫返女原告，我就唔知喇
但我就知你真係盲目幫緊女人

你又憑乜覺得佢地唔係幫緊女人？
你都係無任何證據然後指出佢哋係完全公正
好老實講，人無完人，無人做到完全公正
有啲人為咗做到客觀上嘅公正
反而偏離公正

所以會有陪審團仲要有眾數

你繼續講落去
只會令全世界覺得
女人真係盲目幫返女人

而你完美演譯咗

樓上話「其它證據都係晒氣」
但我記得有例子用其它證據打甩

冇記錯之前有對情侶分左手，但兩人係女方屋企扑野
女方報強姦，男方大約話「間期表現親密，唔似抗拒」去打打甩左

我唔敢認定，有錯指正我
台灣都有幾單咁樣打甩，所以唔可以講話完全晒氣既

台灣成日都打甩 d官成日都睇穿曬
但係台灣好似唔係用陪審團 香港陪審團下女性係性罪犯係壓倒性優勢

任何證據都有用㗎，越多證據就越容易還原事實
依加就係覺得呢單表面證據嚟睇根本入唔到強姦罪
不如以後出張同意扑野書啦

你睇下你自己
已經疑點重重啦

判無罪係應該
bin你老母咩

屌佢老母都痴痴地
條女一早話醉住走比人的返去姦
依家有証人話事主冇醉佢又話走左再飲
以為睇緊九品芝麻官

咪就係,問"之後有冇喺男方屋企再飲過任何嘢？"

你不撚如吹D大話個男人直情用迷奸水啦

香港好多呢d所謂強姦都係條女比現任發現唔係處/最近同人扑過先報警

比呢d傻西做陪審團真係死得人多

到底有結果未

飲醉既人會話自己醉？
醉有分輕重 有d 人醉左都睇落好清楚的

巴打們，唔好意思，可能我有乳癌。

我意思只係講呢單案上既其它證據晒氣，因為同事情既真相扯唔上大關係。

當然，如果情況係男事主部電腦有一堆之前同女事主一齊影既裸照，咁都唔洗個官審啦。但事實上依家既相，同證人/事主口供都未足夠做到證明。

今次會唔會又券車呢

炒車

但你點證明祼照係個次扑野影？
呢次比你扑 唔代表下次比你扑
老婆告老公強姦都好似告入啦

比你影裸照唔等如比你扑
今次比你扑又唔等如下次比你扑

廿幾歲做教師，點會咁冒險帶返屋企姦鳩人

點會無關係

本身個argument係飲醉左酒
咁就係intellectually impaired, and prosecution does not have to prove lack of consent

姐係, 個女方只要證明飲醉左, 男既就仆街

如果女方無醉, 姐係capable to give consent

咁就開始考慮事發前後24小時發生既事
而張合照+一齊離開+事發後雙方情緒就係關鍵

判咗未？

條女好明顯砌佢生豬肉
隔2年先黎告

屈錢，正bitch

比現任知佢唔係處先屈鳩人想保牌坊

其實簽張野都無用, 女方話簽完先後悔一樣有排玩
只要由插入前到射出, 女方任何時間叫停,而個男唔停止嘅話, 一樣有得玩

唔扑野咪得囉，咁簡單

插插下停都停唔切，根本女人玩晒

擺明歧視男人

香港女人不嬲戇鳩仆街，厹公無恥

咁又無咁誇張

咁又好公平既
男人任何時間停止抽插都可以架，條女都唔可以迫你繼續

唔誇，咁樣真係告得架

邊撚個知你叫停?
條女簽完啪啪下再自拍叫停?

女上男下咁玩然後話你姦左佢
我記得以前有單係個男既告女既強姦
個官判無罪，理由係“唔想扯可以唔扯，有扯到就表示你接受呢個行為”

強姦黎講基本上男性係假定左係加害者，因為計插入既行為而插入本身係靠男性勃起先有可能發生

生物學上完全錯誤既觀念

咁可能佢無傳專家證人解釋扯係可以純生理反應

話時話，判左未

受唔受理又一回事

個女既報得警通常都受
然後上庭果陣遇著班女權份子就係咁先

有單咁既野？搵搵舊聞睇下先

比人強姦完三年後先走去告人係咩玩法

判左未姐

有 咪早排話比人姦完食雪糕定乜野果單
想知結果係點

7：0無罪釋放

竟然冇印象.. 求link

連登仔真係好恐怖

好撚好笑單野 一個二個起朵
雖然冇再之前有單後父扮野比神佛上身姦個女咁好笑

個道姑日日都同唔同人扑野，差人錢唔還，仲想告人強姦

屌你仲未有賽果

究竟係會解散呀? 定係會有人轉軚呢?

係囉

幫被告祈緊禱

男教師涉姦女幼師 陪審團未達裁決遭解散

即時要聞

2017-11-10 17:23:26 HKT

(資料圖片)

年輕男教師參加朋友聚會，席上認識了同齡幼稚園女教師，疑趁女方不勝酒力，主動提出送女方回家，卻涉將沒有任何性經驗的女方帶回自己家中強姦，並於女方臉上射精。男教師被控強姦受審，惟七人陪審團經過約13小時商議，仍未能達成大比數有效裁決。法官下令解散陪審團，並豁免七人十年內不用再擔任陪審員。

控方指暫未決定下一步行動，需要多點時間；辯方則指希望盡快處理，因案發距今已3年。法官決定先將案件交回排期法官處理。

洋名Aries的被告鄧庚濤（27歲）被控於2014年9月27日在一個公共屋邨單位內強姦X（27歲），他否認控罪。

再告過

下一輪全女班就係咁先

做女人真係好, 告唔成都唔洗出名

律師應該識做， 揀多男

香港女性都真係痴撚線， 咩證據都無都覺得入罪

男姦女都有機會整濕條女啦

點會唔受，突然唔想搞即係唔比搞，再插咪構成強姦

前兩頁果條傻西已經係人辦

其實呢d case有咩證據可以證明係強姦？
條女靠把口可以入人罪？
如果條仔一開頭直頭否認有做愛，咁條女可以拎咩證據來證明佢哋有搞過野？

冇
不過個男誠實，老實講如果真係老強連發生過性行為都唔認就夠甩身

得幾段字就神探上身 香港有望

係，無錯， 香港法律偏幫女性

應該唔會
d陪審員要雙方律師同意先會用

隔左咁多年，根本連做過愛嘅證據都冇可能有，點解可以告強姦，好想告強姦有咩爭拗點？得提告人片面之詞都告得入既話咁以後個個可以老屈啦，再者過左咁多年，好多細節都唔記得啦，講細節辯方一定先天不利，冇可能利益唔歸於被告喎

會唔會係中間個大隻仔 件臭閪梗係見人大隻就閪痕屈鳩人啦

之前有報道話畀辯方盤問
被告點屌佢
係咪傳教士式, 狗仔, 女上男下
佢條臭雞扮嘢話乜都唔識
但又只知女上男下

如果比人發現左講大話，誠信度至零，唔駛再審

望就望班女陪審有返少少智慧
如果唔係條大隻仔就一世

個男仔有冇强姦都好

跟本就冇證據可以入佢
有人證 證明條女離開清醒
冇CCTV 證明條女醉酒俾人帶返屋企
跟本冇可能告得入
就算真係係屋企先灌醉佢
而家先黎報警 只可以話條女抵撚死

起受害人底？ 你係咪想入去坐

又受害人

受害人？

係唔係都入罪架啦

如果控方話唔告落去, 個男就真係受害人啦
成單新聞出晒名, 但個女仍然以X做代號
如果唔告落去證明佢有罪/無罪, 佢周圍嘅人都會當佢有罪咁諗

一日未判 佢都只係疑似受害人咋懵撚

其實公平既
單野佢地身邊既人都應該知道
開左個男咪等於個女都估到
而且之後你荒個男唔會周街唱？

女事主響審訊期間誠信度都差唔多係零, 不過都仲唔係無罪

真係不如把心一橫唔撚認做過愛, 乜證據都冇

公平咩

根本係條例入面已經係偏向女性
不如出張政府form
每次扑野前最好簽撚左佢

你咁叻咪起完再放上網啦 岸9仔 到時上到庭你唔好喊住口叫媽咪

有扑過但係如果話冇 咁就俾人捉你講大話 男嘅就做左下把 依家佢講話扑過但冇老強 再加第三者證詞令個原告人講嘅證據真實成疑 先至得出原告可能有隱瞞/不實證供嘅結論

得睇被告得直告返條女

點解女方誠信度係零？場court詳情係點？

都要有證據先踢得爆男方話無扑過啦假如男方直接話無扑過，女方點搵證明話有扑過？過左3年咩DNA都無啦，唔同留電話紀錄話雙方話扑過野咩？如果有咁既電話紀錄咁就無可能入到強姦。

有無高手解答下？

佢本身話醉左比人夾走
有人証明佢清醒咁走已經係一大疑點
如果有實牙實齒証據一早判左罪成啦，依家仲比辯方質返佢轉頭

識條女真人 因為佢依家條社工仔屌佢果陣發現唔係處 （而條女同條on9社工仔講從來無同人扑過野）條仔大興問罪，條女為求解釋迫住作故仔扮無辜搵2年前呢條仔做代罪羔羊入佢數...

扮踩單車銀穿塊膜咪算囉

唔好亂黎呀, 容乜易真係被人拉

會不會俾辯方叫你做證人

你咪亂講野呀，單野未完架，你係網上面亂發信息係妨礙司法公正架，拉得架，坐得監架，巴打係就快d戴好頭盔話自己係鳩up呀

留名睇頭盔

陪審團根本唔理有無疑點

吹水多
就算女仔真係咁
唔會咁揚周圍同人講啩
除非係非常非常 close 嘅知己

解散都解散陪審團

4:3

陪審團唔係抽架咩

兩邊律師都可以揀
佢哋講到女仔就一定幫女仔
但凡有風化案就清一色勞資糾紛

如果條仔判冇罪
希望你爆條臭閪出黎

但係未判之前, 請小心言行

抽足8個話用就用咩 抽一堆控辯雙方有唔知幾多次機會可以揀人或者唔要呢個咁 好似係

覺得有罪果班都講到人地一定有做咁

覺得無罪夠話係條女屈佢

冇罪就梗係屈啦，唔通記錯呀

冇罪同冇做過係兩個concept黎
例如有做過但無證據結果無罪

其實呢啲案唔駛審啦, 男嘅一定洗定Pat Pat入去坐㗎啦

大家資料都唔足但你就怪人斷定佢有罪
但自己又斷定個女仔屈佢

五十步百步

回帶

呢單最後點
不過條仔太唔尊重條女，比人屈尾十報伏

呢個就係你冇得做陪審員既原因

有冇罪都比人當左係強姦犯架啦

香港法例好似係自己屋企拍片唔算偷拍

比人當係一件事，真係入罪又另一件事

條女夠彊咪去做測謊囉

條仔敢唔敢

樓上條煩膠搞臭晒女權個名
女權唔等如偏幫女人
係講緊階級同權力抗爭、又有分傳統同新女權主義
樓上個柴田只係有晒立場假定男人有罪然後扮客覯
對男性有偏見然後就自稱女權

咩講consensual sex好似教人野咁
鬼唔知咩強姦嘅定義就係冇consent咩
問題就係冇足夠證據證明係唔係consensual sex

兩件事都可以令到佢無左份工

走呀
好危險呀
因住比人咬呀

因為香港係無罪假定囉
暫時黎講個男嘅係清白, 咁個女係證據不足下指控個男嘅話即係屈囉
由頭到尾, 控方除左女事主嘅口供, 有咩證據先得架

香港女權不嬲都痴撚女線
外國女權係為爭取平權, 平等
即係不論男女, 都唔會因為性別要有特別明顯嘅優勢
唔會有所謂嘅lady first, gentleman
但香港女權就明顯為爭取著數而已

Logic:

前設：無罪假定，被告是無罪的

前題一： 被告是無罪的
前題二：事主X指控被告有罪
結論：事主指控無罪的被告有罪，即係屈

咁點先唔會得出「屈」呢個結論？
就係提出證據證明被告有罪
證明到被告有罪，咁前設同前題一都錯
咁就有柴田主觀想要嘅結論：事主冇屈、被告有罪

仲有，根本唔應該關性別事
父乜撚野權姐呢個case

咁依你嘅 logic
貪曾未判
689未被起訴
朱經緯未判

咁係咪貪曾畀人屈貪污
朱經緯畀人屈打人
689畀人屈貪污？

唔知庭上有無人講到CCTV嘅片, 除非男方嘅住戶舊到連CCTV都無
如果有片, 就應該可以證明女事主上樓時是否清醒

外國都一撚樣
Feminism好易走火入魔
因為neo-feminism其實已經嚴格上嚟講同一般印象講嘅feminism唔同
核心由從前嘅「女性爭權」
變成「平權，以性別作切入點，而尤其是父權社會下仍處於弱勢嘅女性」
前者係幫女性充權，因為上世紀女性真係冇權投票都唔得
而新女性主義唔再只係幫女性
係任何權力同階級問題都會抵抗
例如性工作者會包括埋男妓咁

所以如果係真feminist
呢個case反而應該監察被告有冇因爲男性身分
而喺證據不足嘅情況下
仍然被不公平地判罪

唔係咩叫無罪假定
唔係洗乜要提證
唔係洗乜要法庭

我一向係提出平等
冇要求過任何著數
從來唔講 lady first
我係支持同工同酬同機會
你唔好因爲幾條柒頭（例誰家柒頭無閪摸）亂叫我女權西就將我同嗰啲偽女權人仕

你哋班正義撚喺啲假膠叫勞資糾紛時喺邊？

紅字單case未完, 而且審緊
其餘兩單, 都唔係單憑一個人嘅口供就可以送佢地上庭囉

你冇見過我之前提過話
如果個女係真係屈嘅
我會覺得佢同其他強姦犯同罪
令其它真正受害女性受到不必要嘅質疑

大家都資料唔足下
有人估勞資糾紛
有人估真係有做
有人估係被屈
點解你三個grp只係針對一邊？
根本你裡已有個假設

你地話你就叫人分清楚邊個打邊個
你話人果時又唔分清楚邊個叫勞資糾紛

但上邊話無罪假設
所以未判都係屈喎

可以, 你暫時都可以咁講架, 你唔見庭上有班撐警乜乜架咩?

你哋個龍門唔好再搬遠啲
首先就話無罪假設所以先假設係被屈
而家又話無咁上下証據上唔到庭

我上次都話上得庭會有一定理據
真係屈嘅有好幾單未上庭個女都畀警察查出

而家就話得個女仔講
但事實係有發生過性行為
唯一爭議就係有冇consent 啫

689由離任前到離任後都話被屈架啦,
因為根本無足夠證據證明到佢有貪呀嘛,
就算我個人點唔鍾意呢個人都好, 證據不足就係證據不足

點解可以男女比例唔平均？唔係應該4男4女最好咩

上到庭嘅口供除左女事主嘅口供, 仲有咩呀?
你引用出黎比大家分析下啦

佢哋叫勞資糾紛時你哋有冇出聲話肻佢哋？
但我話個男仔有可能真係強姦
你哋就選擇性咁出嚟話我偏幫女人？

呀尹生唔知係咪覺得朱經緯係被屈呢
未判喎

陪審團一般以單數行先,
除非發生類似曾蔭權果單咁, 如果唔係都會係單數

佢覺唔覺得朱被屈同你講野立場偏頗有關係?

証據不足ok
咁暫時你睇呢單嘢係証據不足定個女仔屈個男仔

咁最後點？

大把男人上面話女人一定幫女人
話個女一定係屈
你哋就視而不見
我有自己睇法就偏頗女權西？
可唔可以一視同仁？

解散左陪審團

上討論區, 你唔係咁易可以分到男女架, 有好多人都係食花生, 甚至幫手派花生

首先，「老師，佢都有傾計做乜唔罰埋佢呀！」

第二，因為一方面你屌人有立場父權勞資糾紛，但上面唔係講勞資糾紛、而係理性地講無罪假定講證據不足講證人可信度嗰啲論點，你啲回應都係有晒立場，抵屌

第三，睇嚟你仍然係唔理解冇無罪假定呢個概念。就算有真正受害者，呢啲唔係不必要嘅質疑，而係無罪假定下必要嘅審訊，唔係點解控方要有舉證責任？

答到我朱經緯係咪畀人屈打人未

咁簡單講即係你哋針對啲唔同立場選擇性地屌啦

朱經緯其實已經喺庭上認左打人, 加上有片證明
而家只係拗緊佢打人啱唔啱

咁又點？ 屌咪屌囉 要唔要寫篇議論文出黎先屌得？

不如反思下 點解會比人針對黎屌啦

我search個呢個post, 得2個回覆(唔計你果啲)係有講勞資糾紛
而家兩個回覆, 一個紅字, 一個藍字, 要屌就你自己屌夠佢

而家個post去到第11頁, 即係最少有250個回覆
你係要針住果兩個回覆, 我幫你唔到

咩叫上得庭會有一定理據
你有冇睇冇耐前道姑屈鳩收數佬強姦果單
事實出黎就係屈
咁差佬係咪好似你咁講未上庭就查到?
跟本而家就係講緊強姦案果d 點解要特別對待提告人
大家憂慮嘅就係將來女人喺接近無成本下可以令人入罪
一旦判左罪成就係案例 好危險

咁 未有大脾相前同有人話離開時未醉時
有幾多人一口咬定個女仔屈個男仔

但據美國嘅統計
冇記錯係估計得少過兩成性侵案嘅事主報警
而當中包括約十個%男受害者

喂大家都係跟據報導出黎嘅案情去質疑去推論咋喎
你冇睇到前面頁數嘅論點 而剩係針對有人話勞資?

上邊你舉果三個例子一樣, 未判都算係屈架嘛, 又係你自己逼人要咁講嘅

過左幾年先報警 好想知佢可以拎咩證據出黎告男教師？

驗身都驗唔到啦

有無巴打講下佢有咩證據？

隔咁耐先黎報強姦？似2個人嘈架炒大鑊 條女不憤去告人

等陣無罪釋放 再告返條女轉頭

CCTV囉, 我唔肯定庭上有無拎過呢樣野出黎
如果男方棟樓有裝CCTV嘅話, 應該可以證明女事主上樓時係清醒/醉

咪住先， 點解原告x聲稱被姦之後有同幼師朋友講件事， 點解個朋友無做證人？

有同朋友講又係聲稱
處女又係聲稱

究竟原告x聲稱既所有野有幾多係有憑據

講講下香港你又走去spin美國
香港係咪行緊美國法例呀而家

我係用返尹生個邏輯啫

咁我人喺美國
讀嘅資料都係美國為主

如果係有個啲細個個時俾親人非禮去到大個先告既case
咁未又無罪釋放?

公屋嘅cctv有冇保留咁耐年份??成兩年以上喎

就係怕咗一時錯過咗個時間
之後想告又怕畀人話屈人
所以有事一定唔可以心軟
免得賤人消遙法外

所有女人都係？

咁所以呢?
帶出左d乜?

我覺得就算出埋庭都無用, 因為都係得把口,
加上佢本身就同女事主認識
除非佢陪女事主去過驗身, 如果唔係都無用,
不過, 如果有驗身嘅話, 一早就有料放上庭啦

印象中要告刑事案好似係有年期??
有冇識嘅人指點下

香港數字唔肯定
但 sexual assaults are known to be underreported
你可以話同香港冇乜參考價值
可惜我手頭冇香港個資料

咁重點係 控方有無拎出黎？ 如果無就證據不足啦

同埋好似果時有在場人證明事主同被告走果時係清醒（追post見到）

點解會有人質疑個證人 佢上得庭出證前都要宣誓講既野係正確 講大話會比人告返

咁呢樣野就要細細個開始教育

以前電視都有寶寶龍廣告教細路要保護自己 同自己信任嘅人講

驗身都未必驗到係咪有 consent
個男都認咗有發生過關係
你話可以睇到係咪有用暴力痕跡
但有時個女怕事或不省人事
未必睇得出係咪強姦

呢個唔清楚, 如果棟樓無, 佢路經嘅地方都可以
但係都好少地方會保留CCTV嘅backup咁耐

我點睇同法律嘅原則有咩關係？
但既然你問到，我就認真答你。

原則上，喺法律嘅觀點，未判前都係冇罪。但你問我點睇，就唔再係法律嘅觀點，而係我嘅理性判斷，咁就唔係用法律嘅原則去答。所以即使我作為理性嘅人判斷朱經緯係有罪，但唔影響法庭呢一刻當佢冇罪。

再講多啲，因為法律嘅原則應該根據理性而定立，唔代表實際執行法律嘅原則就必然符合理性判斷。但呢度就唔係原則嘅問題，係實踐嘅問題，所以點解你講嗰啲689無罪係唔適用，係因為有明顯嘅政治干預同埋鑽法律漏洞。

涉及嚴重罪行既就無

同一件案 有人定罪既話 都會無上限

好似係

但往往性侵案犯人都係事主識嘅或信任嘅人

其實似係正人君子嘅朋友都未必信得過
男人一用條丁諗嘢就乜都係假

因為有人認為, 個證人係男, 而被個又係男, 咁就

估計呢樣野係對控方最有利嘅證據, 無理由律師會唔知,
咁應該係佢地都知, 要搵過左2年嘅CCTV係無咩可能

個龍門搬到上火星

咁咪證據不足囉
香港地係要舉證去告人
你無證據證明到人地強姦你
自然就無罪嫁啦

去到最後當法庭判左無罪 就到條女有報應

好似唯一係同一條罪唔可以告兩次
判咗無罪之後發現真係有罪都唔可以再告

啱啱google左 香港刑事係無限追溯期
民事先有

所以你就係唔理解咩係無罪假定原則囉

要用返柴田果句 男人就一定盲目幫返男人咩

上得庭作供 就點都有力過咩男人幫男人既廢話

一係你就搞到個證人口供唔一致
一係你就拎證據出黎證明講大話

否則正常人都會相信有出庭作證既證人

我指係 條罪有共犯既話 共中一個定罪 令外果個幾耐都要審

gphone果d判完執行埋強國猿都仲可以再搞到佢地受多獲
律政司而家點令人信得過

其實CCTV應該係最中立, 可惜單案就要過左咁耐先審
就算其中一邊搵到啲咩證人都好, 都好易被人質疑佢記憶嘅準確性

你問嘅題係覺唔覺朱經緯俾人屈
答完唔覺得佢俾人屈但法律原則佢呢一刻冇罪
再解釋點解個人判斷同無罪假定原則冇關係就搬龍門
答完問再補充，點算係搬龍門？

講到搬龍門
唔針對反駁嘅論點回應
淨係叫人駁斥你就要駁埋其他人
咁先係搬龍門

你最好過隔離講邏輯個post睇下

呢個擺明政治檢控啦 同普通平民既案點同

有人公開場合話要「殺」啦 咪因為政治立場而無事
連登/高登講句 就比人告不誠實使用電腦啦

我想問下 同事發時隔幾耐先告？ 文章好似無提？
係排期排到咁耐定最近先告？

2014發生2016報警 而家審好似係

隔成年幾2年先告

最煩就呢樣
過咗咁耐乜嘢證據都無晒，就算通時硬插到下體爆裂，咩都好返晒啦
所以如果有咩事，老強又好打劫又好即時報警，易入啲

香港刑事好似冇追訴時限，所以某人要係台灣避到死都無得返嚟香港睇小氣報紙呀

點解你可以有法律觀點有個人觀點
但又用法律觀點去做尺話我個人觀點
仲講乜logic

之鋒單嘢 記錯勿屌
好似係判咗有罪但猿生嫌個刑期太短
唔係同一罪名審兩次

因為你用個人觀點屌人地講證據不足嘅法律觀點

佢行為和動機上已經係禽獸啦

你身邊女性遇上佢隨時都有被姦可能

會唔會同事聚會完原來諗住捉人去姦

仲話冇左份工，比佢姦女中學生呀

婦女團體知呢件事未

你又個女方無比signal？
咁確定比人強姦 咁點解無即刻去報案?

判左社會服務令 同埋佢地係已經執行左之後強國猿先去提覆核
即係受兩次判罰 所以先會有咁大迴響
同喺判服務令果刻即時提出覆核刑期係兩回事黎

陪審團解散
再審多次

一個守身的女仔哭，不願意的情感已表露

颜射係個男性心理上想侮辱女性

能想象一個叫老師的人有這種行為嗎

個女仔今次真係鼓起好大的勇氣

咁都唔係，呢個世界根本唔存在強姦啦

唔講其他野住
有冇人記得幾時開始傳媒會報埋被告全名?
記得之前都係最多報姓咩 或者陳x文咁
依家就算被告無罪 都好易會俾人標籤

呢個問題真係好, 以前睇呢啲新聞,
多數一間用陳X文, 一間用陳大X咁去講個被告
好似近呢幾年先開始直接開全名

係 呢個係傳媒仆街
係就係庭外會寫到明被告全名
但街外人如果唔係有心查跟本唔會知

女人:無啦啦點會屈你強姦

為被告祈禱

曲到圓啦

其實有你啲咁嘅人先至影衰晒女性
唔係個個女人好似你咁懶醒
不過懶醒嗰啲通常講嘢大聲夾惡

玩到人生攻擊就通常都係詞窮同唔夠理據

如果你有讀過呢方面嘅研究
你會知到性侵絕大部份都係熟人所為

而 date rape drugs 大學嘅 rape culture 都係好嚴重嘅問題
亦都係好多 young feminist 關心嘅問題

你睇到係美國加拿大英國etc都有相關報導
係好多喺喺女仔杯嘢落藥 性侵
趁醉進行 non consensual sex
喺social media 話想性侵邊個邊個
或者男仔覺得做呢啲嘢或者講呢啲嘢係無傷大雅
但慢慢呢個就係形成呢個 rape culture
對性侵合理化 甚至 victim blaming victim shaming

但對女性而言 the threat is real
你哋成日話乜乜乜女性要小心保護自己
但其實自己成日要怕呢樣怕呢樣係一種無形壓力
係一種不必要 唔公平嘅壓力
仲會有男仔話 係男人先叫你小心啲 因為男人用條丁諗嘢
點解男人講就係理智勸導
我講就係抵毁男人？

再者如果你身體朋友係受害人
曾經畀熟人 以為係可信嘅人迷姦過
或者你未必會咁諗
每個人都以為係新聞報導啫唔會發生喺自己身上
發生事故報警就可以
但一時怕事 一時驚到傷心到不知所措
放喺心一排自己怪自己
先發覺原來已經錯過報警時機
仲有連朋友都會質疑或者怪自己唔小心
你未必會講到咁輕鬆

我大學副修gender studies
所以會睇好多呢方面嘅論文

但睇返新聞 其實唔係單單係學術層面
呢啲案係每日發生

估唔到呢個post都會見到隻女權狗
邊個係victim都未撚知，大家都係企返喺自己性別嗰邊講說話
唔需要亦冇必要扮中立
btw你又拉返去以前巴打們已經同你大戰過既topic又會世界大戰
保護自己唔使分性別，叫人小心啲就係俾緊壓力佢、對佢唔公平乜乜柒柒
死撚左佢啦

個受害人講咩傳媒就報咩
呢單野剩係「顏射」呢一點已經可以令到個被告身敗名裂啦！邊個verify倒個被告係咪真係有顏射到佢？
有罪無罪都好，教師生涯已完

讀gender studies/ cultural studies但又唔open mind、唔掌握基本理性邏輯同批判思考嘅人通常都俾理論框架框死而變成critical theories/女權膠
樓上就係活生生充滿謬誤又自說自話又唔直接回應人嘅例子

呢單case判完再搬rape culture/ blame the victim就冇問題
但而家證據又冇，victim喺邊？rape喺邊？
屌講勞資糾紛嗰啲還屌勞資糾紛嗰啲
而家係連講無罪假定又屌、講證據不足又屌、理性嘅又屌
而且主觀地幫個女仔嘅立場咁明顯

試下後退幾步再諗下啦

女人大部份都無咩邏輯

你打咁多
最好方法未就係叫受害者即時報警囉而唔係拖到乜證據都無曬先嚟報

每日係有好多呢啲案呀，咁點解每日都仲有咁多人可以咁樣中伏呀
唔係blame the victim但係出左事諗下自己點解要擺自己起危險既圈子入面啦
你係咩人未同番咩人玩囉咁簡單
女仔唔識保護自己，朋友嚟咖無事咖就可以飲到醉撚曬，你覺得真係無問題？

香港就行無罪假定，依加我地睇到既證據都講緊女既比較係不誠實證人
咁你點樣得出結論男既一定有強姦？

女權主義係想同男既有一樣機會一樣既待遇而唔係講緊女尊男卑，公平呀明唔明？
你就話自己外國讀書，咁你應該更加明應該要有open mind同埋objective opinion
呢個世界一樣有案例係女屈男強姦咖就算美國定加拿大都有
你又唔拎呢啲做例子？

D女權西真係好痴線
係佢眼中 一有男人俾人擺左上庭=入硬罪
希望你d咁偏激既女權西唔好做到陪審團 唔係累死幾多人

隻女權西連香港刑事案件無罪假定嘅前設都可以嘈一餐

仲要拎朱經緯單野出黎講, 而家大家係無罪假定之下, 呢單案男方冇強姦, 朱經緯亦冇打人

下一步就係講證據去推翻前設, 朱經緯有片證實佢用警棍打人, 咁呢單案有乜野證據證明男方有強姦？

件女權西啲邏輯差到冇眼睇

無跟開, 咁而家係咪重審 ?

仲話大學畢業 真係冇無睇
去完外國留學學哂外國女權左膠d衰野返黎就覺得自己懶係進步 周圍既人就全部都係父權法西斯撚

豬經痿單野有哂片 客觀證據都可以拎黎做例子 再講落去我地都係入list變成連登父權法西斯仇女名單既一份子

女權撚點解咁剋人憎咁低賤？因為女權撚永遠對人不對事， 永遠極盲目將同一說法解釋套入所有全部情況， 而唔稍後考慮個別單一事件本身情況

好多post都見到佢係度鳩支孖碌

顏射姐，教師都要扑野架，又唔係sm

名節不保， 我講個男呀！
男人真係慘，一唔小心比人玩，就算男女朋友結埋婚關係都可以比人告強姦。
唔好怪男人搞基，係因為你地女人亂告人。

個男老師好似自己認左有顏射？

條仔冇罪既話爆條女出黎犯唔犯法？

而家爆嘅話, 會
因為單案其實未叫審完, 律政司仲未決定會唔會重審
除非個男嘅被判無罪, 如果唔係都會出事

討論來都多餘

情況同有單野有條友殺左人

被人拉時，係咁自言自語講都冇證據既，屈人呀

冼晒就是冇證據就係冇罪
笑死

咁樣判斷讀法律既作姦犯科啦